林鄭：4月20日不大可能復課

from 有線

no shit sherlock

一日唔撚封班賤種中國狗關一日都唔會完

咁點解DSE又如期舉行呀

全球大爆發真係唔洗旨意 可能今年暑假都未可以開學

成個學年defer算啦

偷左太多問題處理唔到

停

hi

9月1日都唔知復唔復到

派左一萬先
等錢洗

420

台獨分子

「她表示，4月20日全面復課「無可能」，相信只能分階段復課。」

仲分乜撚嘢階段啊？你咁樣真係唔復好過復啦

push

佢話全面復課無望，但可能部分復課

而家每日收工返到屋企攰到死都仲要陪小朋友(小一及小二)做網上學習，
真係大人細路都做到就黎痴線。

agger
佢一日唔封關 一日都可能會有輸入案例
杜絕唔到

按袁國勇講法
要 28 日無新增本地感染先安全
條數唔難

一堆歐美留學的返黎人傳人的話
就會出現新的爆發
所以短期內都唔會安全

Coz we all need to celebrate 420

停課係圈套喎

全部留級啦！

佢條靚話要叫部分學生做白老鼠試下返學會唔會出事呀嘛

屌你老母
Office都回正常啦
仲唔返學

從未見過有個政府出到嚟可以淨係講呢樣做唔到
嗰樣又話唔得
咁嘅質素一早炒撚咗
最慘趕又趕唔走
人工又極高

又跌入圈套

冇功課家長又罵，學校都係應付果d 麻煩家長

大學復課先，等d暴徒死晒就ok了

無口罩

復條撚

S.no.1-15返星期一,三,五
S.no.16-30返二,四

單雙周調轉

搵佢個仔番黎上堂囉

客觀啲，而家要封全世界先安全

仲有d跨境蝗蟲

火星最安全

中學有學校聽日會岀通告問家長有幾多口罩存貨
都唔知點定義為足夠

學英國佛系抗疫算吧啦

尋日9宗確診全部外國輸入
尋晚仲有成機親愛黃絲英國流學生翻黎

而家一定要封埋機場，連轉機都唔俾

復條鐵
Nds一定會嘈

民間力量都大過政府 設口罩廠幫港人
個班垃圾狗官
係咪仲覺得今時今日可以繼續係立法會訓覺

其實有冇功課都會鬧，而家有功課其實都要家長陪上堂(尤其我屋企呢D小一小二小朋友)。
過去佢係學校都仲係作緊單句，突然就要作一篇100字既「隨筆」，
當中既教導工作就變左由家長去做。
仲有小一其實真係唔適合網上上堂(已經唔係視象即時)，
佢地真係上得好辛苦。

P.S. 我都係呻下啫，最仆街係當初政府唔封關

但可以復工

Agger

德望肉絲妹你幾時返學？

而家d小學老師d功課根本求鳩期出
佢地無能力短時間內做到d正常功課比小學生做

巴打識野

呢個女人做野無人估到

人地有黑社會鄧炳強撐

如果你有能力殺佢, 佢都會好乖咁聽你講野

420大家一齊唞唞啦

復條撚

今個世紀人類最大威脅既事件

而家仲諗返學考試果d babycondom師奶根本弱撚智

張建宗話疫情已經受控，點解唔復課？

幾時補貼返我d學費？

講到無寧兩可想點

依家唔止支那
要全球封關

比幾皮野買影片 大學設施用唔到

DSE又唔見佢延期
係咪覺得中六學生有抗體？

係大量再加腥港人

同意要封
但封全世界唔封支那就係雙重標準

就算分階段都搞唔掂啦 唔係間間學校都有足夠口罩 同埋啲學生食飯個時點 唔通分開一個個自己食

明呀Ching 我都係做學校 好多家長都哭訴 小一小二根本冇可能獨立做到網上學習

不過停課真係唔係大家講得咁爽 停課一兩個星期就話係extra holiday啫 停數以月計做學校嘅都好麻煩

係因為邊條撚樣唔封關呢

受嚴密監控

一日唔封關一日都唔好開學

溫書啦中學雞

420緊係roll joint啦

私校最開心
又收多年學費fatfat

停課又中示威者嘅詭計！

咁復課好冇
交叉感染，物競天擇，睇下邊個細路命硬

唯一靠今次武肺上國際戰線拉支共落馬

對家宣戰機器全力開動 手足都要做下野

睇下人哋台灣啦上緊堂啦 垃圾777

分階段都係高中先？
大學唔係政府話事

r/beetlejuicing

所以dse如期考 根本別有用心

唔照考點搞升大學d嘢？ 仲有海外升學果班呢

唔通全港留一年班呀？

慶祝下好過啦

唔復得課但我地又要全面復工 打工仔條命唔係命

根本全港學生都停緊課嘅時間洗乜強行要學習 反正你停全港同級生一齊停
唔會有差距架喎

咁佢點樣承擔個風險先

澳門40日冇確診都比人破咗處（冇做數既話）
要鎖國+28日先得

唔需要承擔，你唔滿意可以唔考

反正係你升唔到唔係佢

你仲唔知佢諗咩

咪又係game theory 囚徒困境
全世界一齊停就冇差距，咁如果你停左，有其他學校繼續呢，差距就出現啦

聽講而家連翻幼稚園的小朋友都要上ZOOM

全港留一級咪得
反正你點補都補唔到咁多個月既課架啦
Dse又咁多人去考 又咪易出事

講真，而家黎講高中係時間比較緊張啲

情況許可下，應該先比高中用分流既方法復課

高中學雞 準備返學啦

直接停學到下年一月，當 2020 無發生過就可以無縫交棒。

Dse又照考

而家佢夾硬係屋企學 其實我覺得個效率都唔會高得去邊

少部份家長繼續課金搵補習，差距會愈來愈明顯

大學都係

我日日返工都係咁啦
我真係早左幾年出世
我都想放半年假

全世界留班
又推遲就業人口年齡
失業率

永久取消教育直至另行通知啦，煩唔煩啊

我只知中環堅道有一間只做N班既幼兒園冇左一半學生。
而我朋友教緊果間幼稚園係呢個疫情期間多左幾個K3 既學生，
因為佢地唔知道幾時先可以復課，所以由私校跳返入黎津校幼稚園讀，
諗住拖到九月畢左業佢算。
佢地都為到今年既畢業生會冇晒畢業禮、畢業表演而覺得可惜，
但聽聞有家長好想小朋友有機會做畢業表演，因為一生人得一次喎

你以為啦 ...
國際學校好多學生退學潮
有幾間國際學校已經有財政危機

如果再推遲一定又走一批學生
到時佢地真係頭都痕埋

你可以唔考，去得考就要承擔風險

我要bong

有啲幼稚園都要上zoom

齊齊冚家剷

冇口罩你復條撚

咁出年升小一個啲，將留班同啱啱適齡入學既加埋，會唔會唔夠資源應付？
定係佢地都唔入學？

只可以話係典型亞洲家長嘅劣性

呢個諗法幾好

回歸十年前10萬人考ce

學期初比黑警搞到好多人返唔到學 根本成個學年有7成時間唔正常
咁都唔全港休學一年

777最後會參考澳門

其實dse唔難解決
開曬全香港學校去考
每間剩係放10零20個去考咪得

啲學生都拉鳩哂啦。
哪有學生，你老母

畢業表演
咪撚搞啦
呢D野根本係家長想睇之嘛
細路大個左之後邊會記得幼稚園D野

應該唔得啦 香港每日差唔多五，六宗。。重嚴重過之前。。
意大利 西班牙 每日3千幾宗。

每人都只有一次 17/3/2020

無錯
佢將個波推翻落學生身上
就係咁簡單
考試費唔洗錢
驚就咪考
7婆思維

所以我咪話老師只係覺得可惜冇左個表演，但家就好想有表演

好好笑，我講嘢都唔係咁難明姐

唔復課但係又復工

由其D小一小二,最鍾意周圍摸完放入口
等陣成間小學大爆發就真係玩撚完

記得要查晒唇膏跳舞

vaporizer得唔得先

真係喎純粹係啲老母想留嚟同班師奶friend 曬命

政府d思維都唔難諗
停考dse後續一定大把野煩
今年d dse大多都預左下年再考
相反地 今年中五果班大鑊d

420緊係慶祝架啦 番咩學呀🌿🌿🌿🌿🌿🌿🌿🌿🌿🌿🌿🌿🌿🌿🌿🌿

應該多謝佢仲肯照考dse

如果merge埋f5 果班考就仆街囉，好似果陣alf7 同dsef6 同期考咁

番學慶祝

今年F5果班真係頭㾗

出嚟做緊嘢

DSE學生都係人嚟 唔該有返啲同理心

你係咪on9

仲搞海外升學 比你考到都出唔到國

點解咁講？

Puff puff pass

佢係不大可能全面復課但係會局部復課

咁係海外國家嘅問題

特區政府已經盡全力確保考生可以順利海外升學

但大學復緊啦已經 班老師唔知發乜神經迫人face to face 你哋唔怕死但我怕啊 好地地上咗幾個星期online teaching仲學得好咗 你班痴鳩線係度積極face to face

未教個堆野 下年要補返
下年就無時間操卷
對比今年f6個堆 d野教撚晒 成年時間俾佢操卷 咁多年卷背返出黎都得

叫人4月返去考試

咁咪中五繼續考多年
到今年中四果班頭痕

都係zoom好過啦
問心打疫戰你返唔返?
不如zoom上堂錄影對學生幫助仲大啦

基本上，考公開試嘅學生新年前都已經準備緊，對佢地來說，返唔返到學校其實都唔會有太大影響。

420準備wake & bake

邊間

420 佢要去隊草

變左新文革beta，讀書不能不為矣

放假好過啦 咁撚鐘意讀書咩 讀完都唔撚記得架啦

咁本身都要做功課㗎啦

咪係復咩課

前題係無第三波爆發

Zoom好有限，特別係一啲本身學習動機就低既學生

但講真，係真係難平衡既

記得嫁個陣練玩樂器綵排到依加都仲有印象，，當日個個排隊化妝準備上台

一年時間操卷 其實競爭力只係一齊提高
考到高分既照考到 考低分既照低分

怨自己出世得早
80年代都有過霍亂疫情，直頭搞到香港政府宣佈香港成為疫阜，都冇停課呢枝歌仔唱

阿仔學校本身做會埋大部份功課先返屋企，
返去通常只係對一下功課。
但而家係上堂、教學、陪做 全部都要做晒。
同埋唔知係咪唔識教小一小二做功課，好似我點講佢都唔多明白咁。
特別D tense 文法，我記憶中好多野都係死記，
或者用左咁多年已經覺得係咁轉架啦，真係唔多識教小朋友

會唔會要暑假補返

唔單只考試 仲要開始face to face teaching 話要教practical skills
屌你教咪錄片囉 face to face教我哋咪又係要一人一部手機錄鳩住你教 點解啊 因為唔撚係個個都企到前排睇得清楚囉 同埋又要睇又要寫notes 根本mark唔切啲key point
上幾個星期online教practical skills 果陣 我睇唔切可以重播幾次學 搵屋企人練 我覺得學得好好咼

重點我班上有大陸人 佢一中招我哋係咪又要入隔離營十四日啊我dllm 大學高層

Btw 同學勿相認

國安俾返知更鳥我呀屌你老母

同你老母咩 咁啲打工仔又點撚樣 出出入入風險好低咩 出街玩唔撚見你咁講 你可以話你真係冇出 但事實上街上面大把人 dse出黎嗰幾下就唔好講 兩者點都有風險 但點都冇出嚟做野高風險 老實講覺得風險高嘅話真係可以下年考 正如你可以罷工罷考 怨乜

香園圍呢？
失蹤之後你去左邊度？

上面已經有一個

香港做左縮班教學
以前5班變4班
如果一齊留級一年 下年小一由4班開5班
會唔會解決到

屌你老母答我呀知更鳥

係不大可能全面復課

即係復課呀!

因為DSE果批1月都已經教完書
唔上堂都唔阻佢地自行溫書

最後全部學生暑假期間補課
有學校已通知老師暑假唔好plan旅行

講左分階段復課

Source?

不能同意更多
嗰啲家長都on9

應該唔係本人？個名係之後改

兒登仔又可以抖多陣

同你老母
我自己咪又係打工仔
罷工係咪你養我呀
怨? 怨你老母呀怨
而家係雙重標準緊呀
DSE學生就唔係學生

無學習動機
更遑論疫情下返學

其實今年比起往年更加可以分到優劣
今年只有自律嘅人先至可以考到

根本而加仲嚴重過之前新年時期

其實我覺得你話停DSE係好天真
停DSE牽連到唔單只係全港中學嘅安排，仲有大學JupasDSE學生停課同普通學生停課個分別差好遠而今年出好嘅試卷，同班老師嘅workload都係要考慮嘅因素唔通今年班DSE雞仲要讀多年？讀多年會唔會對下屆考生唔公平？（你讀多左一年，根本唔公平）。

咁神奇
我屋企有keep啲相
但我真係完全冇印象

班撚樣老師日撚日講好撚辛苦 依家去撚左邊？

會取消午饍 放早

痴線 DSE考生咁雜 咩人都有 公司都叫知啲人咩料 仲要咁多人密室入邊一齊考分分鐘交叉感染 你咁嘅角度諗同啲藍屍有咩分別

其實分上下午校得唔得

一係再絕d 上晝三級 下晝三級

復課已經壽終正寢

完全係柒婆嘅腔調

連小朋友口罩都無
邊有可能復
一係全球一齊唔理好似英國咁
難聽d依個病通常係高年紀先死
每個國家都面對人口老化，死咁d仲好

其實已n 咁多日冇人從內地番黎中招

你有冇睇撚清楚????
我幾時話停DSE????
我係問點解要如期舉行喎

就係呢一隻知更鳥！

其實你講呢啲
不如返Baby Kingdom啦

其實就唔好咩都扣落藍C 唔同意見就藍？依家邊度仲局限公司入面 由你出門口嗰就有風險 咁會唔會冇人出 有啲帶菌者係你身邊 你唔知都唔出奇 香港地方好大咩 有邊間唔係密室 你只可以話一間考室唔好咁多人就真

唔通停到2047咩
已經幾肯定短期內連續28日冇新case冇可能
你一係等到美帝出疫苗

DSE考生：Am I a joke to you?

直屌到9月1啦...Fat Fat

真

返office 都回復正常
新增個案幾乎都有外遊記錄
係咪應該要處理好輸入問題先
咁搞法等到年尾都復唔到課

你延期個邏輯都一樣只不過少左對下一屆學生唔公平嘅結果係到

對唔住，騎劫一下
手足比藍機構清算，幫手推一推，唔想再見到下一間

【要人】清算藍黨青（YMCA）

自行溫書就唔會有肺炎？

講緊如果f5,f6下年夾埋一齊考 今年f6比下年f5多成年時間係事實
咩考到高分既照考到 考低分既照低分呢d關於個人努唔努力有無天份呢d唔考慮
當學位就得咁多 分嘅人多左 而且人地多成年時間準備 一定係對班f5唔公平

成個online learning連埋呢啲19舉動
根本就係將啲成本轉移落啲學生度

然後到時中左招就係李家超.jpg
真係唔考避一年既就自己仆街

真係要做其實可以睇校內成績

成年人都復哂工啦

DSE個班壓力大到武肺都驚

因為一復課就要打開所有中港關口

講得出呢句既有無用下個腦，只係講公平性已經有排嘈，仲衰過唔考

俾我係DSE學生，我寧願take risk都想今年考

遲幾個月狀態已經差好遠

band 1 band 2 band 3 校內考果份試
卷難易度都唔同啦，點作比較呀大哥

盡全力？ 連支那關都無封 扮乜撚野
一早封關 香港洗咁慘咩
唔知你係真膠定五毛
定好撚想考DSE啊小朋友

我指學生留班一年 讀多一年
中5同6都唔會一齊考dse

真係屌你都嫌哂精

連我玩緊咩扮緊邊個都唔知

你不如捐返入你老母個子宮到住多幾年先出嚟啦on9 仔

計校內成績又會有人嘈唔俾機會佢地升grade

咁咪姐係全港停一年，咁大學yr4果邊係咪會被逼defer 1年？

咁依1年又係咪要再俾過學費？

其實在家仲溫到書，返到學校反而hea溫

返工仲高危,幾時停工

d學生依家日日走曬出街玩啱啱見到1x人圍係大排檔食野

而家根本要封埋機場，禁止轉機
同埋禁止市民出境

林鄭又成功摧毀左一代人

彺佢仲做過社署家長返工d小朋友邊有人湊

今個學期腰斬

但係暑假唔使學嘢
宜家就算停課，都要上堂做功課，根本唔等於放假
唔應該扣暑假囉

我見部分大學都係交多幾篇文當考試
上堂變自己溫書 大學應該唔太影響可以照畢業？
但小學學生唔上堂反學真係好難跟進度

中六班同學其實好兩難
又要驚到時大爆發
又要溫書
講真佢地邊有心機溫
壓力係咁多屆最大

利申 補習導師

但大學唔停，中小學停嘅話就會出現斷層，咁果年點算？

收哂nds嚟讀都唔掂啦

真
死人仲易處理過推遲公開試

鬼唔知公平性咩 但考評局要做真係一定做得到 咪等考評局諗 佢本身就有system計同拉curve 唔係學校本身分banding嚟做咩
到時如果有考生中咗招仲大鑊 考生 監考 學校啲職員都要隔離
宜家其實係買大細 搏到時無考生中招

又中計

點樣叫要做一定做到先，姐係考評局會有把呎去convert band 3 校內xx分=band 1 校內yy分咁樣？

最好多d考生驚死唔去考，咁樣入u個機率又增大

其實全世界留班一年可能係遲早嘅事

你DSE又照考 DLLM

你估班大學yr4 有offer嘅會唔會同你癲

nds成班小粉紅 ching會否想太多

含撚啦popo

我記得細個被迫著姣色衫加化紅綠眼影

「要做一定做到 咪得考評局諗」
真係講就兇狠 做就碌撚

依家班nds仲係支那
以佢哋怕死性格，十成會嘈
仲有啲國際生都返唔到中大

band3 個個入hku

band 3 考試拎90% > band 1 考試拎80%

全港重讀一年算鳩數啦

推

有啲老師教唔切架

比你係dser, 你都會寧願考左佢算

其實dse 唔如期舉行會仲大獲 考慮本地外地升學的問題，如果delay 的話影響大好多，亦都會複雜好多

下你信呀？
不嬲呢頭講完轉個撚頭就反口

集體退學呀

根本就應該要咁，垃圾政府DSE班考生真係多得你唔少

話重讀Defer一年果啲一定唔係學生
人地依家日日係屋企讀到天黑
你就想再遲一年 你想玩死人咩

都得姐
或者整番個420雞蛋仔

點解唔會全球大爆發

Exactly, 條尺我可以好肯定講，EDB EAA無既
而家，唔少人，特別band one既校內hea考，DSE先爆谷

只計中六？ 點解唔計中五中四？ 講到明高中三年係DSE課程啵

大把學校造都造到自己有十幾廿個入到大學

咪係囉 有班小六升中一嘅
唔通讀多年咩 班家長學生都同你死過
見到有藍絲家長話擔心重讀 都多鬼餘
重讀 政府仲驚

Lm

跌咗落地拿返渣沙，正柒婆！

其實好簡單，人人都想入HKU，不如香港所有大學，都統稱HKU

成年留班同下年一齊考

全港repeat一年

封全界無問題，唔封支那因為如斷水好大獲

即係一年無人升大學
就有一年無畢業生
勞工市場好大鑊喎

沙士果陣我都係返學校交換功課之後走
一星期返去一兩次 十分鍾就閃

以家又ZOOM又OFFICE TEAM
屌你唔好話老師做到戇鳩
學生以家掂部電腦都懶 仲話要佢地上堂
你都真係痴鳩線

如果係今年個dse 唔好話黃唔黃 都一定想考咗先
認真考嘅可能暑假已溫緊 點會頂得順由頭嚟過

下年大學點裝兩屆人 仲未計外國升學嗰啲

同埋DSE考生都有返咁上下年紀
自理能力應該唔似小學生咁有問題
成年人都返到工 無大爆發
DSE考幾個鐘試 又分開坐又唔出聲又戴口罩 問題唔大
要延遲嘅真係無人知要推到幾時
照考短期內同長遠嚟講
對所有人影響其實最細

入晒大學先 下年再係大學考試 篩人

可以幾時舉行先合理？

如果比學校睇我校內成績就真係死得
學校估我15分讀hd
我自己考24分返黎入大學

尋人，急，求推

而家仲唔中圈套中到落撚晒地獄

咁大個人
考過試其實有幾危險？
出去除罩行山仲危險啦

跪求大家入一入，不勝感激，急尋人

全世界都搞唔到 得香港搞到有9用

Push

理性d啦屌 封就封全世界

留級重讀，捱到出年都未中武漢肺炎，大把機會表演

其實我都係講事實呢D大型考試你點都要如期考因爲牽涉到嘅野實在太多，你改少少就會搞亂哂所有野（照而家疫情走向，你遲一個月同你宜家考，又有咩分別？）

成年defer係咪畀返學費我先defer完唔賠學費我咪好撚蝕

如果上咗成個sem online之後同我講唔撚計 我會屌鬼

D DSE仔溫左成年你同佢講唔考佢唔制過你啦 又要溫多年
好多人都係捻住爆一年SEED溫書 早死早超生
再加上如果你全港留級一年 下年2班DSE仔一齊考 但係位就得咁多
真係喊撚死佢地

難
班人淨係識屌自己國家廢，仲讚中国做得好（起碼有test同封城）
你做唔到D乜，太多鬼佬咁諗

政府畀錢佢哋 要佢哋考 外國試

420就smk返joint先啦，返咩學呀

大專唔肯退學費呢強迫人讀書
唔想讀退學費都唔得喎

世界真係傻左, 普通冒感都搞到咁恐慌

咁黎緊今年讀幼稚園初班果d點算

咁又點？我已經翻緊學

無限期停學算啦

可以押後

係呀 咪留囉 冇問題㗎
升學嘅話 你唔可以等多年先升咩?
上年成績就唔可以報下年?
今年考得唔好仲好 出年再努力

講明全世界 又點會有其他學校繼續 同偷步
再者唔好將學生當係學校間嘅競爭工具

要學就自己自學又好 咪同下年嘅人比較囉

你估大學yr4 搵到工果班同唔同你癲

升大學有海外offer果班又會唔會理你？

爭1年時間對你嚟講係ok, 但對其他人嚟講又係咪ok?

你請唔請到咁多proctors

考生傳染考生考官
考生再傳染家長
家長再傳染公司同事
postpone 先係正常方法

原來背後個解話係咁
考生們自求多福
中招唔好諗住告到政府

777 : 外地傳入個案唔計

抽後幾個月定下年?
下年就冇可能, 講緊影響到由幼稚園一年級到大學既學生

咁可能要defer幾年...
袁教授話呢壇嘢可能搞3年

成個入學年齡推遲？

幼稚園就玩下啦 仲上堂

全世界停一年係咪全世界停生仔一年呀?
一停既話 就點都會有兩年既學生重疊

當然講緊押後一兩個月
押後到下年已經算係取消

咁外旅行撚返嚟，呢排新增個案全部都係旅行撚

唔想defer呀我想畢業咋
退唔退我個人黎講唔太介意，當然有得退就最好
最重要係畢業

出現多幾次咪10歲先讀幼稚園

如果一間學校唔多人考既話要請既人數就少好多架啦
計返咪差唔多
政府肯出錢一定有
加上而家呢個時期咁多人no pay leave點會冇人做

有offer果d都唔會同你癲啦，有工返仲defer我

押後2個月姐係7月先考完，8月放榜，check埋appeal成9月
大學都開學啦喎ching

好撚大

嘈到成間學校反起都似

押後點知疫情會唔會嚴重？
利申考生支持如期

你當有班考完政府工果d什麼ao eo並且出埋offer俾final yr student, 一出嚟即刻3xk人工

跟手你話成年級一齊defer

即刻返大學暴動都似

驚就唔好考啦，下年考過囉

反正少d人考入u機會仲大咗

我早啲考完下年出嚟遊行仲好

依個你選擇啦

重點係驚嘅可以自己縮埋。但唔好阻其他人用條命去考

香圍園呢？

黑警扮連登仔好幾玩？

又係工 香港人 挨下啦

又係工有咩問題先，大把人都等住返工養家㗎啦，依家返工得罪你咩

真係鄧D考生慘
其實好大件事, 但而家全香港好似扮冇野咁繼續運作緊
所以都好大機會係繼續考

利申: 扮工

我想defer一年
不過學費真係好貴

老師成為最大贏家 唔洗返工有人工出

咁你提議下有咩更好方法啦
停課唔online learning你教我仲有咩方法？一係一齊唔好讀囉
如期考同延期考都一樣有一半人唔同意
最重要係解決唔到升大學問題
呢個政府係垃圾 但公道講句dse呢個問題比邊個都一樣搞唔掂

唔停課最好 冇對比冇傷害

人地要拍片整網上教材你又唔講
跟時間表用zoom live上堂你又唔講
本身跟書教就得 依加要另外整啲練習同教材放上網其實咪仲煩
唔好成日睇野咁表面 真係以為老師淨係入課室個刻先有野做啦

就算要，都係home office 依然係最大贏家

講真 我同意一齊唔好讀
咁既情況 成個學習好低效

考試既無地方無學習資源溫書
online上堂又確保唔到成個課堂既質素
有offer有工既又係home office
所有新入職新入學又熟悉唔到個環境

與其大家互相hea9大家咁捱左呢年
咩考既考 唔考既留一年 無資源既俾 搞咁多野
然後要同時間
𠄘受開始集體活動帶來既病人增加
我寧願一齊遲一年 少左個大問題 又可以防止傳播

同埋其實頭先講既根本唔重要 問題係priority
而家武肺係講緊公眾安全
想走去考試唔止係一個人既事
係同所有接觸者既事

所以唔係有一半人同意定唔同意
而係病毒既生命威脅面前
根本所有咩升學其他野都應該係其次

習總武漢爆發前話唔好影響經濟俾人屌到開巷
香港全球大爆發緊叫考試升學就公道咩

所以？你想帶出乜野重點
有乜意思

我記得有新聞係袁國勇講過話
會流行三年

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

你有冇咁天真
小學夠話唔會操練tsa， 香港無時無刻都係競爭
唔係我想將學生當係學校競爭嘅工具， 而家學校本身就係咁諗

邊做到？
以後遲一年入學？

公眾假期la diu

咁而家就係全港學生一齊受架嘛，放下呢啲私心啦

私咩心，係咪你幫手養埋人屋企？

係嘅就拎錢出嚟啦

點解真係講到好似捱一年會死咁，乜撚都錢

講就緊係輕鬆啦，叫你拎錢出嚟都唔拎啦

唔拎就唔好咁多聲氣

唔講錢咁講咩？冇錢樓又斷供飯又開唔到

你幫人解決到咪可以叫人唔好講私心囉

一日唔撚封關都無柒用

你講嘅嘢係好現實
我個點係在於每個人捱一年半載咪得囉
喺度同你補緊士氣呀
咁勞氣做咩
呢度係連登呀

小一小二已經算好
幼稚園k1 k2 k3都要做網上學習
做死老師

Yeah right yeah right

唔該入去做晒CLS

唔該入去做晒CLS

條撚屌智障既，home office即係無收工放工時間呀，24小ln call呀，訓教前仲有學校whatsapp gp轟炸你呀

呢條片真係睇一次就爆笑一次

我地局外人其實無資格講野
對我地嚟講緊係最好停
但咁對dse班學生公平咩
如果佢地今年無得升
咁下屆個啲咪同佢地一齊爭入大學
無錯 個疫情係要重視
但都要平衡返現實 如果夾硬停一屆即係變相犧牲咗一屆甚至兩屆學生

對你嚟講無影響你緊係會將公眾健康放第一
但呢個方案咪即係要啲學生承受返個代價

廢人講廢話

我個point就係唔想由學生承受反個代價

無左三個月既學校學習
而且可見地呢個時間會更長
因為疫情未完無可能全面復課

而疫情代價就轉變左做online learning
要求學生自律 要求家長監督 要求家庭資源
做到就做到 做唔到鳩就 都係夾硬升
下年就會有一堆人係讀緊天書
呢啲已經係學生承擔反既代價 先係唔公平

而呢個係所有學生都面對緊
所以我講既一齊停 唔係F6一齊
而係全港一齊留級
去令學習成效既影響減到最細
更主要係幫助對抗疫情

但首先 呢個唔係食粥定食飯既分別
而係生同死
疫情同現實根本唔係一樣可以平衡既野
因為你既現實係可能會被疫情完結

咁中肺炎算唔算有影響呀師傅

啲老師仲忙撚過平時

豬嘴番學

不反了

癡線
做得咁垃圾一定反
比一萬我